{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54325&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로수송게스트하우스"
    },
    "text": "スソンゲストハウスは、大韓民国ソウルの光化門に位置するホテル式ゲストハウスです。 客室はすべて専用トイレがあり、貸室は運営していないため、家族旅行に適しています。 建物のリニューアルにより、より清潔で快適な宿泊を提供しており、様々な客室の種類を取り揃えております。 ソウルの中心地下鉄路線に非常に近く、自由旅行者や出張に行く方に適しています。 ゲストハウスは専用トイレ、エレベーター、パーティースペース(3~4階の屋外大きなテラス、ルーフトップ)などが用意されており、快適で完璧な休息を楽しむことができます。 周辺にはアメリカ、日本大使館、ギャン、景福宮などの観光名所があり、様々な観光地を楽しむことができます。 ゲストハウス内では禁煙休憩のために全客室禁煙で、ペットの出入りは許可されていません。 また、パーティースペースと屋外テラスを提供しており、チェックインの際には事前連絡が必要です。 行動方針を遵守しなかったり、施設を破損したりした場合、強制退室措置が取られることがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、予約のキャンセルはキャンセル払い戻し規定に基づいて適用されます。 上記の情報はゲストハウスの事情により変更される場合があり、画像は実際とは異なる場合があります。 予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて処理されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スソンゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "スソンゲストハウスは大韓民国ソウルの光化門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スソンゲストハウスの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "スソンゲストハウスの客室はすべて専用トイレがあります。"
        },
        {
            "question": "スソンゲストハウスは家族旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、スソンゲストハウスは家族旅行に適しています。貸室は運営しておらず、専用トイレがあるため、家族での滞在が可能です。"
        },
        {
            "question": "スソンゲストハウスはリニューアルされましたか？",
            "answer": "はい、スソンゲストハウスは建物のリニューアルにより、より清潔で快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スソンゲストハウスはどんな客室の種類を取り揃えていますか？",
            "answer": "スソンゲストハウスでは様々な客室の種類を取り揃えています。"
        },
        {
            "question": "スソンゲストハウスは交通の便が良いですか？",
            "answer": "はい、スソンゲストハウスはソウルの中心地下鉄路線に非常に近く、自由旅行者や出張に行く方に適しています。"
        },
        {
            "question": "スソンゲストハウスでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、スソンゲストハウスでは全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "スソンゲストハウスではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、スソンゲストハウスではペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "スソンゲストハウス内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "スソンゲストハウス内には専用トイレ、エレベーター、パーティースペースなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "スソンゲストハウスの周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "スソンゲストハウスの周辺にはアメリカ、日本大使館、ギャン、景福宮などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "スソンゲストハウスの予約キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "スソンゲストハウスの予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて処理されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 512
    }
}